有冇巴打有用money clip wallet?

你地覺得bifold好 定係money clip好?

自推

幫推
有無money clip介紹

唔好用

點樣唔好用法？

唔慣夾住d紙幣
香港真係唔流行用呢款

但夾住d錢係驚跌定係咩？

我係用錢夾嘅

money clip又唔同money clip wallet 啵

pish

我覺得麻麻地好用
不過本身好少用cash，所以是但

清係咪講野呢啲

是呀冇錯 好冇用？

睇你有冇將銀紙分類既習慣
因為我係大紙擺最入，細紙放出面
有時拎張大紙出來個陣會連張細紙都“蚊”埋出來，呢樣就麻煩啲。比個心理準備你，係一定冇普通銀包咁方便。

大概可以攝幾多張銀紙 個銀包都唔會太漲？

如果10張鬆啲都可以，我最多都好似係放過10張11張左右（窮撚冇咁多錢 ），漲唔漲好視乎係放幾多張卡，如果你多卡超過10張就會漲啲啲，我宜家係每邊5張卡，total10張就正常厚度，我相信可以放多幾張既

咩事呀 咁都要去TG傾？

我都用緊而種
無乜特不過小一層又可以無咁厚

我廢事好似拎個PO傾閒計咁

咁你覺得好冇用？

有用，好方便

唔好用 放多幾張銀紙都夾唔平個銀包，拎銀紙又唔方便，好易整散晒，驚佢跌

咁我都係放棄了

好方便
擺張8仔+加2張信用卡再加張100蚊紙就夠

講真今時今日除左啲窮閪小店之外邊有鋪頭無得用8仔或者apple pay